Canon EOS M6 Mark ii 定係 Canon EOS M50 Mark ii

想入坑玩下無反相機
而家掙扎緊
Canon EOS M6 Mark ii 定係 Canon EOS M50 Mark ii
有無師兄可以俾下意見？

【Canon EOS M6 Mark ii 】

【Canon EOS M50 Mark ii 】

你應該post錯台
呢啲應該去返攝影台

謝CHING～～

sony?
EF M好少鏡用